呢個世界係咪真係冇人想聽真話

我做人一直都堅守原則
同每一個人做朋友 都係交真心出嚟
而你當嗰個人係真朋友 你就會想佢好
所以我選擇講真話 事實就係事實 無得呃人
我明白忠言逆耳 我都好撚驚對方唔happy
為咗佢好都要講架 奉承你有撚用咩
但係啲人永遠都會覺得你唔支持佢
覺得你要離間佢同其他嘅關係
淨係鐘意聽話你無錯呀
哎呀你真係好慘呀 呢啲 屌你老母
人越大先發覺 待人真誠 誠實嘅人 注定收皮
真心相待 不如噓寒問暖 奉承一番罷了